本司令正式進駐此壇，大日本帝國萬歲

大家好
萬歲